琴日道指急挫800點，今日港股竟然止跌回升193點，原因係⋯

集思廣益、真心討論；大家覺得咩原因？

1. 基金佬認為港股已見底，嚴重超賣換碼入市撈底
2. 香港/國家隊暴力救市以經濟挽回民意
3. 牛市尾段、將近熊市死貓彈搵人接火棒，最後逃生門
4. 認為其他原因⋯

大家會不會入市或沽貨離場撤資？

面仔睇跌！

完。

未跌完
等散戶相信有得升假象硬托

技術性調整

中共資金回歸中國

期貨繼續下試，聽朝裂口，就可以收割今日班傻散

如果今晚再跌
聽日港股係咪一野插千點

沒有鐵底
只有更抵

之前google果張2萬4點成真

停多次機場仲有冇得托？

因為老戴出獄，和理非繼續投資

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

之前人地升 我地跌
今日係夾爆琴晚的淡淡

明眼人都睇到有心托市，如果今日冇托市，睇開市點數，收市最少跌五百點！

此post已完

可能托埋聽日

國家隊

資金由美國流入香港？

依排經常背道而馳

請教，唔明意思？

係牙爺震香港老散

冇人可以敵得過面仔

睇多d財經台就知 傳說中 有幾位 燈神
媽咪面 就係其中一位

跌一排 之後小升浪引傻散入市

之後就

係因為林鄭冇記者會
但有民間記者會

但五點波叔出黎派糖時又跌番

唔買啲點沽落去?

暴力救市

港股睇人民幣升跌做人嫁咋

夜期本身都跌唔多

騰訊跌9蚊, 最後個市都升百幾點, 傻撚左?

你地睇下今日係邊隻托住? 中聯通 中移動 呀, 做市做得咁肉酸, dllm!

一句說話, 改變宇宙

麵麵都唔識 巴打你好打極有限

北水托市
唔比信心崩盤
定係頂到幾耐

6月4日 半日市可以做到跌89.64 點
3罷當日半日市跌777點
你仲相信香港個市無可能自由被操盤？

燒山？

面神都唔識，應該係雪藏牌

正解

第一個回覆已經屌打

因為麵麵搞事囉
無其他原因啦

跌跌下一定會彈一彈

開市插四百 係到諗佢係咪神畫破滅

十一點開黎睇變倒升 我跪左係到拜個post

第一日入財經台

聽日一開跌八百點之後又托市

老共亮劍

引你班傻散 一劍插死你

逃生門

今日蝕好撚多都放曬啲股
仲想博佢反彈？
香港咁既時勢 好撚快直插

大都督都唔識, 你點喺財經台撈啊巴打

屋企住中環，想去818維園集會，但冇錢搭車

硬托

比著以前彈500-1000都得
依家出曬力都彈唔出d乜

真係痴線，居然預言成真

一定中！

點睇都係伏
仲要係萬劫不復

而家全世界咁亂 仲有得跌 之前全球化 而家各國都本士優先 世界大戰的感覺

因為面神睇跌

預計到陳同佳事件

你當國家隊留㗎？

此post 已完

媽咪麵起碼燈到九月一
佢之前話九月一會低過25000

琴日吹風解放軍係邊境
驚大陸踩爛呢隻金蛋 恐慌性拋貨
今朝一早特朗普將香港加入籌碼
投資者轉向 大陸要搞掂貿易戰 香港冇咁快玩完 咪買番等特朗普打救

係唔係胡師奶？

咁簡單？

麵哥又燈

師兄買左700？

我係財經版唔係太耐

咁又係，做到咁

比你發現左

之前Put 左700, 今日放左

今日係隻7500 etf 蝕左, 睇下聽日點, 都冇利好消息我唔信仲會升

港女冇跟足美女升跌好耐啦

1. Trump 叫加快減息步伐
2. 19波舒困措施
3. 24900 個啲位係差不多半年前低位 應該有啲支撐

睇下咩股升咩股跌你就搵到答案

認真mode
上年10月個陣，美股有晚又系大跌500點，之後個日港股由跌變升，之後展開左反彈幾個月
港股同美股系有相關性，但對估底其實無嘜幫助

Next po pls

有可能係外國中資拎錢走佬返大陸

某啲中資股爆升 單眼佬都知咩事

岩 見高就好放

窮人救星

原因係地產佬收到命令全力托市

賭場唔會連開十鋪莊

仲有呢張

好準

想知咩事

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

5. 面神救市

不過講真又係，港女同美股已經冇咩關連好耐

夾下淡淡姐
呢輪都係跌架啦

統計上都仲有，但比10年前系低左，但對最關鍵嘅估底，無幫助
就講今日，唔系講話升，你話跌少過300點，都肯定無嘜人咁估

DNLM美股又再跌800點!!!!!!!!
聽朝睇北水係咪仲托

熊熊哈

唔係，總之就係現存最後一位燈神

麵麵

拿，原因呀

program操盤,見低入,獲利多d就沽返

自己去搵返媽咪麵啲post

屌 明明今日實食無痴牙
仆街 一見佢出post
倒輸呀